點解西鐵線咩事都無？

真心問

你係度問有咩用？

假手於人？

你做咗嘢未？

問問問 用下個腦啦

東鐵線唔係架空
就係掉野落去梗係易

西鐵線一係地底 一係架空
邊有咁易掉野落路軌

因為你唔撚做野囉屌你老母臭西

KSR 算唔算唔係架空路段

天西停哂啦

停左好耐喎，係無正式死咁解

無錯！！！

點會無用
天水圍已經唔比人入閘

西鐵美孚塞咗，手足好波

天水圍停咗啦

屯門兩架都出唔到啵ching

塞緊啦

請問你做左啲乜野？

西鐵唔架空唔地底得錦上路入隧道之前段路 點攪

假手於人梗係無啦

屯門停左三個字

除左東鐵 完全正常

錦上路停緊